CU 係唔係可以喺網上銀行用信用卡戶口交學費

好似好少聽有人用非恒生、匯豐網上銀行交，如果我用其他網上銀行用信用卡戶口交得唔得

原則上間間都交得

實際上呢